Ze deed het niet eens vraag hem; en ze luisterde naar het dagelijkse verslag van Moeder Melinda in stilte en zonder commentaar; zelfs niet als moeder Melinda merkte op, één dag: "Dat Rosebud is a-krijgt machtige onplezierig.
Gisteren hij jawed me iets angstig omdat ik hem niet zou laten opstaan ​​en ga naar het kamp.
Ik denk dat hij beter wordt.
Mannen altijd zoals dat wanneer ze aan het herstellen zijn.
De Rosebud schoot een tuimelaar naar Taffy gisteren, toen hij zei dat hij er beter nog een andere dag zou kunnen liggen.
